［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

首先有請葵涌嘅巴打示範

呢個係小型衝突中嘅hit-and-run

擴大層面去到中層（街巷）

攻破警方防線打到佢哋碌柒+解除武裝搶裝備，喺其他警犬過嚟支援之前，轉去第二個街口再打過

再擴大層面去到整個活動

勇武完成目的，e.g. 攻入中聯辦
然後大家一齊散水

解惑區

唔好畀自己部署嘅防線限制咗自己， 死守喺防線面前唔做任何嘢只不過係做肉盾做靶

而家警察已經陷入瘋狂狀態，係唔係都射催淚彈開槍，死守嘅話重傷嘅一定係我哋，一就撤退轉換防線，一就衝鋒，咁樣先至可以最大程度保護我哋

警犬近夜晚先開始清場，一來係未部署好，二來係夜晚環境形勢對佢哋有利，所以行動必須要越早越好，越夜越危險，前線想要做嘢唔該襯早，唔好猶豫不決咁拖到夜晚

前線聚集嘅人數一定會多個警犬防線，理論上大規模衝鋒警犬係擋唔住，問題係前線猶豫不決嘅心態，好容易喺對方一輪推進之後嚇到後退，陷入輪迴，麻煩你哋堅定自己嘅決心，最簡單係催眠自己：我要保護各位兄弟姊妹，如果有人衝鋒我就要去保護佢，至少要打低一個

速龍永遠喺防暴推進之後，民眾後退嘅時候做執雞狗，喺後面拉住後退嘅群眾，再撳佢喺地下，但係其實速龍數量唔多，唔需要害怕速龍，要記住佢哋係一個打十個

大規模後退嘅時候唔可以背脊朝著警犬，警犬最鍾意喺背後拉人落地， 你一定要好似野外見到野狗一樣啤住佢，寧願慢慢後退都唔好畀機會佢哋

一定要保護手足，比人捉住就一齊反擊，心裏面要不斷催眠自己：我哋要一齊走，我唔揼低任何一個人，有人畀狗捉我就要幫手打，然後帶佢走

唔該睇到呢篇文章之後喺心裏面默念3次上面嘅自我催眠，然後再加多句：
我要反擊，我要製止黑警，我要守護香港

前文
［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

push

反擊啦

唔好再做靶，一就反擊，一就轉陣地

另外提多句轉陣地呢個concept好重要
遲啲會出水砲車
所以一定要好清晰，唔好固執死守

唔想再有人畀人捉就互相保護大家
反擊先至可以救到兄弟

光復香港唔係口號
勇武制暴先係王道

有人畀人㩒喺地下唔該你上前打走啲警犬，扶佢起身，然後再後退

我諗起整蠱專家某個橋段有個光頭佬成日俾周星馳亨個頭

走之前往清楚有冇兄弟畀人捉住
有嘅就搵架撐打返警犬轉頭
然後帶住兄弟走

push la

勇武嘅千祈唔好再死守喺自己條防線
防線可以再整
人受傷咗係切實打擊

有頭盔打頭冇用 除非你鐵棍
打身掃腳重好

復仇反擊戰
正式開波!!

你話令到啲狗ot
令到佢哋精神崩潰
我冇所謂
但係我比較prefer更有效率嘅做法

打低佢哋，搶gear然後be water

大家有勇氣，有裝備
但係就係缺乏咗一個目的

如果你企喺條防線面前猶豫不決，不如撤退

但如果你清晰知道目標係乜嘢

just do it

每一次喺前線或者電視上面見到嘅就係

一堆人死守喺防線面前
防暴一衝擊
前面一批人反抗
後面一批人準備走

結果就係反抗嘅人見到唔對路又後退去第2條防線，畀人撳住打

另一種情況就係軍心散渙，防暴一衝鋒全部人背住佢哋向後擠擁，結果畀速龍逐個擊破

唔該你哋我哋真係要反擊啦

幫手推好冇
畀前線睇到

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

hit and run la

唔對路嘅就run咗去第二度再hit

推

流程
assemble>hit>run>assemble>hit>run

assemble>發現唔對路>run>assemble>hit

push>push>push> hit and run

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

前線重甲做擋
輕甲做突擊
再加弓箭手

各有各做
三罷都唔好忘記武裝自己思想

幫手推啦

唔可以再有前線白白送頭

選擇目標，放棄難度大危險高的目標eg：水炮車，去選低成本易成功的，eg車，好多人都有車，我又有車，你又有車，官都有車.....圍就圍小人既，人多蝦人少，我發夢嗰時諗到。

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

agger

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

冇hit嘅 be water係散水only

呢個係其中一個方法

但係有陣時發現如果對方佈防好少
例如得50隻狗要我哋有千幾人
可以嘗試下先發制人

重點係畀人圍捕嘅時候一定要反擊
唔係落單嘅兄弟會有好大危險

你啱，不過香港人好多包伏
我呢個方法係建基於啲人唔敢衝

如果唔肯放棄而家嘅包袱
未來就會好黑暗

我哋已經弓在弦上，不得不發

之後的確會有更多嘅抗爭

但如果我哋唔將每一次抗爭當係最後一次咁睇，每次都畀藉口自己

呢種天真嘅想法會害死我哋

繼續推

Push

hit

and

run

對敵人仁慈就係對自己殘忍
警犬開槍
點解我哋唔上前撳佢喺地下